有免費TB俾你屌你屌唔屌

我屌阿 你呢

我屌

我屌你老母

唔 屌 叫 佢 含 下 撚 都 好

男人格 但屌緊佢又怕怕醜醜咁
有征服感

冇人？

係咪俾人封左

屌

識過個TB 好撚正 屌呀

運動型tb仲正

冇樣你講到女神咁都冇用啦

純文字討論

會唔會被佢地㩒住黎狂un un到爆精
男人樣嘅就俾樓下嗰位。

Yes